{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61487&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉쥬쥬베펜션"
    },
    "text": "ムルフェで有名な泗川ムルフェ村に位置するペンションです。 ペンションの内部には天然木ルーバーがあり、ほのかな木の香りを感じることができます。 周辺には沙斤津海辺が車で5分の距離にあり、おとなしい海辺は車で7分、沙川津海水浴場は車で8分の距離に位置しています。 客室内では基本的な調理が可能ですが、サムギョプサルと焼き魚は不快な匂いと火災警報器の誤作動により禁止されています。 オンライン決済の場合、基準人数費用として決済され、人数追加の際には当日現地にて決済が必要です。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、炭とグリルを利用するバーベキュー施設を利用するためにはグリル当たり30,000ウォンの費用が現地で決済されなければなりません。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペット同伴は不可能であり、写真と実際の客室が異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "泗川ムルフェ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部には何がありますか？",
            "answer": "天然木ルーバーがあり、木の香りを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "沙斤津海辺、おとなしい海辺、沙川津海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "基本的な調理が可能ですが、サムギョプサルと焼き魚は禁止です。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の場合、どのようになりますか？",
            "answer": "基準人数費用がオンライン決済され、人数追加の際には現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用にはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "グリル当たり30,000ウォンの費用が現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数制限がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者も利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "どのような火災危険物質は使用できませんか？",
            "answer": "火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 479
    }
}